今晚Nio加倉

有無人跟？

加左了

Gun

ib 死server 想加都冇得加呀屌

樓主上次介紹左隻小牛電動我蟹到而家

屌 40蚊想加 ib死server 仆街

樓主燈到仆街

你唔加我再考慮下
我入左隻有跌冇升既牛

真 好彩走得快 等樓主nio蟹貨就差唔多可以加